政府輿輪火力全開！！Spin到係示威者抗爭引發元朗打鬥!

招數係:
潑d污水入啲乾淨水
搞到大家想成盆水倒哂佢！

有巴打找到條片

在凌晨時分 見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！